聽慣未知生也怕死的拍手

聽說戊戌驚變你本可以走
你仰首 我顫抖